拍緊拖 點解要已讀對方？

咩意思？

Don’t fucking care you

有比你更重要既野 佢要處理

唔得閒囉

唔記得咗應番姐

唔得閒囉，下下24小時standby 咩

唔洗做呀？

唔得閒就咪on whatsapp

係咪岩岩拍拖呀？
應該醒唔起自己已經拍緊拖姐

好正常

唔係on完一定要應你架嘛
睇下你講既野緊唔緊要
如果佢覺得唔緊要咪晏啲先應囉
每個人都有自己既野要做架

你太中意佢
睇得佢太重

讀唔讀咁點呀 同你拍拖真係可憐